好撚簡單，機場就係和理非

我屌你老母！
點解要最後和理非領土都要勇武！
點撚解呀！？

你衝嘜鳩野呀！？
點解唔可以留個地方俾大家和理非！？

好撚簡單
阻塞出境過程無用暴力
阻塞出境係和理非行為

不分化，不割蓆